其實有冇得團購國旗國徽 用黎做戰袍護盾表示大家非常愛國愛港 一路都好想咁做但唔知邊到搵

小心中計，睇下區旗國徽法先，隨時奶野

打著別人的旗號反別人 高舉國旗 黨旗 警徽

歌頌祖國都犯法咁冇計啦

依家乜撚都犯法㗎啦
有咩所謂

有得諗 push

d狗都帶頭犯法
鬥爛咖ja wor

黨旗比較好
國旗區旗唔可以隨便用

用黨旗就無問題

尖沙咀海中

撐警大集會之後成地都係啦

佢地擺明犯法都唔會有事,對異見既會直接鎮壓,好大分別

愛黨小隊

所以班老友完全唔洗口罩
=笠件紅旗可以無法無天

唔用得黨徽既話用呢d旗仔做花紋

國旗法真係唔可以亂用國旗,個班人唔洗口罩但都無用國旗披身

國貨公司可能有得賣

黨旗could do the job tho
anyway班人恐襲都冇事啦

示威轉場時. 唔好一齊掉國旗落地下. 營造中國倒下戰敗既畫面

黨旗

著黑衫又犯法, 戴口罩又犯法, 痴撚線

好dum本 我地冇紅色資金或者外國勢力咖

買電筒都犯法

電筒=攻擊性武器
藤條=0威脅

如果用習大大既畫像做盾又犯唔犯法？

不失為一個好方法
black bloc變xi bloc

計中計中計 你中撚左寫輪眼呀？

用黨旗鬼佬會覺得confusing, 如果用xi就好troll，一睇就明

唔好天真啦

認真
如果著住嚟打狗 俾人捉到會入多一兩條罪
好似唔多抵
利申 非三毛，三毛死全家

黨旗有咩罪